開左4年WS群 你問我答

如題 借朋友AC開Post

自己私隱唔爆 應承過人地唔講既野唔爆 其他隨便問
自己私隱唔爆 應承過人地唔講既野唔爆 其他隨便問
自己私隱唔爆 應承過人地唔講既野唔爆 其他隨便問

黎傾下計

可能有呢

無就推多陣

推

無人肯陪我傾下計?

冇人回慘

個谷散咗未

仲未
雖然有幾次差唔多散

係唔係死谷先上黎R水吹

都唔係
開左ws群咁耐,都遇過唔少趣事
成人見d兒登仔話ws群全部都係mk群咪上黎吹下水分享下

四年咁長係邊講起?

你想問咩咪問咩囉

兒燈兒燈 兒乜撚野登仔 人講你又跟
mk就返facebook啦